［集思廣益］ 白羊巴絲入

我本身唔係好信星座運勢個啲野
但係有時無聊睇下 又覺得幾準
同時又會諗其實係咪個個星座都係大路講 所以咁易
白羊既你地點睇？

玩開圍內真係差唔多星座(物以類聚
4個白羊 2個獅子
大家性格岩所以玩得埋掛

我性格自己都覺得算係差
熟個啲就知我弱智 唔熟既會覺得我黑面
唔鍾意埋堆 遇上冇心情既時候 周邊人玩得幾興高采烈都會冇反應 俾人覺得有啲大牌咁
同星座解說似？
利申 身邊冇乜白羊
男友獅子

同樣都係白羊，認同樓主我都係咁

巴打點睇星座運程？ 係咪真係準？

留名等睇個post幾時沉

推

一方面想埋堆 但又怕熱鬧
想有自己空間 鍾意自己一個孤零零
搞到成個自閉仔咁

行動力高 有時間既話會即興去旅行
但會好憎自己plan好既野被打亂

Exact7ly
尤其同啲表面朋友 唔想咁熟 想少是非
但搵到岩傾既話題就會自爆好多野

Agger

同朋友去旅行 就會準備充足
但一到俾人懷疑個決定係好定唔好就會好灰

Btw 我性格好麻甩 某程度黎講 會好憎女仔